保安收利是算唔算受賄？

認真問

巴打做保安？

黎緊新年準備幫人頂更

算

係

咁又點

算，但好多人都起呢段時間隻眼開隻眼閉

你做保安咋，受賄

你有咩利益可以比返人？幫佢開門呀？

請尊重

好尊重喎
齋收利是 冇提供任何服務或利益俾返個客 就唔算賄賂

點唔尊重？定你門都唔撚開 齋坐？

大陸人保安好多都無操守
做盡卑劣事情
濫權以為自己大哂
佢地思維就係黑社會思維
唔好試圖理解佢地行為
因為你會發覺好嘔心。
點解會有啲咁嘅人存在?